有冇覺得全港某d大廈改左支那名

改咁柒既大廈名

好似中國網絡中心（灣仔）咁
請列出

中銀大廈

唔關事但問心我覺得大鴻輝好柒,好無品味

新北江

係咪舊英皇？

係
另外佢地好似買左其他地方改左做大鴻輝
個名真係好俗

上環無限極廣場仲柒

咁同喱個中二病比真係鬥唔過

笔克大廈 (正式名係「筆」但招牌用殘體字真係好柒)
中國恆大中心

深水埗個 乜匯

大家食

大廈名喎

好2000年feel

越秀廣場

呢個先係經典
大陸中文名
普通話拼音式英文名
大陸建築外觀

中信

李錦記係大陸嘅品牌

乜唔係香港品牌咩

食開淘大

喺

文宣既戰爭開始！